# Economia de la salud #

Las presentaciones que estableceremos a lo largo del curso de la Maestría en Salud Pública de la Universidad del Norte 

### Presentaciones de la clase ###

* Revisión de conceptos
* [Clase 1](https://bb.githack.com/Keynes37/economics/raw/master/01-classintro.html)

